xjapan算唔算日本版dear jane

近排聽xjapan 覺得佢地紅唔起好可惜

啲歌就同dear jane啲歌差唔多

不許你注定一人 > endless rain

銀河修理員 >say anything

算

係，d 歌甘好聽都冇人識，日本人都唔識貨

差唔多，but dear jane高質少少。。

柒撚完未真膠定假膠，紅唔起？

咁都叫紅唔起咁點先叫紅？

希望樓主唔好再侮辱dear Jane

好可惜

hide又死左 冇機會聽live

紅遍全球都叫唔紅

支持本土

我一個月前未識 點叫紅

聽聽下dear jane 見到utube推薦俾我先識

咁都叫紅

utube 啲view數低到同唔到dear jane比

樓豬10後？

hide好型

差唔多

問過Misery未

咩黎

Kurenai先叫紅

係
正如metallica 係鬼佬版天堂鳥一樣

心水清

x-japan, ok la
Psychedelic Violence: Crime of Visual Shock 先叫紅

who gif

呢排咁多X既post

你真係唔識嗰喎

最近我都狂煲
Hide死咗真喺好可惜

體諒近期先聽

Hide把紅髮好型

我啲Funson嚟

但X JAPAN 無可能喺唔紅

一個好靚既男人

你都戇鳩鳩

有錯請指出

慢慢na 我中三 鐘意到依家 曾經去個hide屋企探佢媽咪 仲好熱情款待我

哇 睇嚟巴打真係好鍾意x

係癡迷 係日本啲中古店掃晒x japan 同hide啲cd

本身無肺炎我打算去三浦睇hide既墓地

希望你真係會鐘意 個陣中學比人知我鐘意x japan比人笑鐘意啲騎呢怪 但係當你真係用心睇佢地表演 你會發覺真。係。好。撚。正

要預早少少 hide媽寫左個最平嘅方法係橫須賀出發 到三浦探hide 但係張紙係我跌銀包個陣無左

一覆嚟個post 咁岩就播hide

我本身係打算品川搭電車去炸
Hide媽媽係開舖頭既？

如果可以我想去埋探Taiji,可惜唔係好搵到個墓地響邊

探埋

以前中學學人聽，第一首係endless rain，覺得個主音好似鍊住個春袋唱歌，做型又柒，就無再聽
隔左十年學結他先聽返好後悔當初無入坑

唔係也 我唔知點解係上綱搵到hide係橫須賀以前細個住嘅地址 (姐係依家hide媽嘅現扯) 之後膽粗粗行過去 就見到hide媽 我話我係hide fans 係來自香港 佢就比我入佢屋 同佢傾計

taiji真係上網搵唔到太多料我都想探taiji

出埋首歌叫紅都唔紅？

樓主聽過 art of life 未

唔緊要 我入手第一首都係endless rain 但係我聽完就著左魔

乜撚野係xjapan不嬲聽開Mr果d勁野

仲要係last live version

hide媽幫我影

巴打好勇而且日文一定好勁

咁hide媽真係好nice除左路線佢有無講咩特別野啊

Taiji名氣完全被underrated雖然佢自己都衰

X Japan後期既ballad好正但我更加迷Taiji響度既X, Yoshiki既melody+ hide編既solo+Taiji既metal sense+Toshi把聲果陣叫世界第一我覺得都唔過份

岩吖 其實blue blood 89 live個段時期嘅x 先係真實嘅x japantaiji啲bass 真係好撚癲

我日文唔勁 反而hide媽啲英文 係日本人嚟講 真係好top 我反而係用英文同佢傾多 係除左按佢門鐘個下用日文自我介紹完 之後我就用返英文

佢問我有無探hide 攞左好多佢嘅公仔比我睇 講下佢細個係點 個下好似hide細個係我身邊咁

我都係個陣未識x japan 我仲諗緊toshi點解要唱到咁盡力 原來 真係最後一次五人同台

我好似騎劫左個post 我都係收一收返皮先 樓豬 聽x japan無錯 佢係一隊好正嘅樂隊 希望你鐘意

留名等睇新Post「 Micheal Jason算唔算美版迪易達」

香港視覺系始祖

我屌你老母咩

Hide d 音樂喺當時好創新，仲意佢d 歌多過佢個人

有冇好歌推薦

你想靜定吵先 佢歌路太多

靜

ever free

say anthing

日本版A7X

柒左 打少左個y say anything 先岩

blocked

聽緊
俾個閪女人搞到冇咗好多好歌

Tim 仔屌打

係 比邪教洗腦 想知詳細啲 可以買toshi本 洗腦 睇 佢有講點樣一步一步入左個深淵

快d叫陳伯祥去Madison Square Garden開live啦笨

重組個隊算係

其實仲有好多 tears longing 新啲嘅有 scarlet love song without you

成隊人既人生都好崎嶇

toshi就洗腦 團長就傷病 hide直頭釘埋

我上面咁打好似好閪

hide未死

tears
longing
forever love

hide死後重組嘅x japan

scarlet love song
without you

仲有上面位巴打提過嘅前bass手 taiji 日本bass神手 不過早十年吊頸死埋

巴打有冇睇過佢地唱LIVE

好不幸 未有機會睇過 所以只可以買佢啲重制blue ray live當自己係現場睇過

屌比你快撚過我

妹妹你坐船頭

咁就十年，仲記得果年佢地台上再合奏嘅畫面
果陣仲覺得有幾會復合，點知過一排就話taji 死埋
真係好接受唔到

想聽一次live

希望有機會啦

唉。。。 好難講嘅 有時我都諗taiji點解要咁衝動係羈留室吊頸不過老實講 可能taiji本身個人性格都難頂 唔知 唔會再知原因

希望有機會 但係我想係日本聽多啲 啲觀眾反應會熱情好多

你孤陋寡聞就咪衝出嚟啦

.....用神band 同 pop band 比

我到依家都唔相信佢會咁樣自殺

可能 所有傳奇就係會用我地唔會相信嘅方法離開大家 hide到依家我都唔想相信佢就係咁死 只係飲醉做康復運動 就咁吊死

We are X

The Beatles 算唔算英國版溫拿

可以

x 都唔係pop band

睇過香港個live
toshi 把聲好爛 唔好聽
都係舊live 好

紅唔起到離開日本

敗走埋

Taiji似他殺多

係，就好似我隻手指公

巴打早啲抖 聽朝冇事

80-90年代 Toshi剩係鳩叫高音都好正

無可避免 = unfinished

又幾似

佢高音唔似鳩嗌GEM咁

極度憤怒，名譽掃地

巴打有幽默

假膠post見到真嘢
你贏
Btw rip

紅唔起？

3姑？

live場場爆 真係紅唔起

樓豬你戇撚鳩㗎？

年代都唔同，人地幾十年前紅邊興youtube呀大佬

KISS點計先

場細

我記得2個個位置差好遠下
hide媽唔知點睇，咁多年黎仲有咁多人想去探個仔最後變左探佢
可惜我唔太識日文

本來都想12月去hide墓度

可以交流下 啲以前出既細碟都會買埋？

咁Michael Jackson 都唔係好紅

出道未滿一年已有能力登上日本武道館、未滿一年半已能塞滿東京巨蛋，並演出13次、未滿兩年就開搖滾樂團先例登上了國營電視節目《NHK紅白歌合戰》，且出場5次。這些驚人且無前例的紀錄僅花八年時間就達成

場細??

補充

東京巨蛋可以坐5萬5人,香港紅館可以坐萬2左右

好得意啊，巴打好幸福

我反而更加中意hide紅色長頭髮既時期
果種糅合日本古典美既造型真係

hide手結他唔算超班，但佢編solo能力好勁
endless rain, say anything, weekend, tears, the last song全部聽唔厭

差唔多啦

差好遠
toshi果種9叫係完全唔作狀，好純粹咁唱
佢後生唱blue blood，Kurenai果種橫衝直撞既感覺真係
我估佢都無咩點訓練過
所以佢真係一個天才

gem唔係唔好聽，但佢比我感覺就係佢好想比人知佢唱得好高音瘋狂轉音+轉key

LUNA SEA算唔算日本版KOLOR
兩隊都有個識拉小提琴嘅結他佬

紅，weekend

笑死，send俾dear jane睇

可以算係

佢哋可能唔識

搵Dear Jane同X Japan比？

所以我覺得dear jane都要死番一兩個

香港神團有咩問題

唔好咁啦

香港神團係MR. 囉

你對耳仔既功能係咪淨係用嚟戴口罩

簡直係母肉左dear jane

X Japan 紅到發紫時，你出世未

可能會講The Beatles 連Beyond 都不是

極度憤怒

視覺系vs mk系

假膠摟屌post

sugi係x jp成員又點計?

我07年

睇埋toshI 嗰本洗腦自白就更加心痛

引到x迷上水幾好啊，我身邊一個都無

btw如果我係dear jane,知道自己可以同x相提並論，我一定發夢都笑出黎

名譽掃地

聽晒呢首之後就係咁追xjapan 啲歌

睇完toshi既故事
先開始聽

玩膠post？
膠唔係咁玩

taiji墓係市川市靈園

xjapan 叫「紅唔起好可惜」

假膠引戰都咁多人

咁有冇日本19 moment

點解無人講下 外國版Mr . = Bon Jovi?
連歌都抽抄埋喇

謝教父表示笑而不語

大家唔明白我嘅原意

ONE OK ROCK

唔洗同佢認真 你越認真覆 佢越開心

香港邊度出到一個小提琴結他佬

你見我都無理佢

樓主夠鐘返青山

唔明

Bon Jovi 係美國版MR

駁唔到

小學雞

aimyon =梅艷芳

下年中二

我好鍾意 Joker
一聽就聽得出係hide 風格。
腦入面成日諗起佢碌大對眼 money money money money ...
同rocket dive 同一樣嘅style
佢走咗之後聽唔番。
我91年聽x
當時要去信和揾佢嘅visual shock 衝擊系列LD租嚟睇
果種用生命去玩音樂係好感染
打鼓打到虛脫比人抬落台

你用beyond同xjapan比都算
屌你dearjane

Beyond咩嚟

等疫情後 巴打佢媽咪會好開心 仲有人記得佢個仔 我個陣同佢講我出世年份 佢都好驚訝點解會傳到香港咁細個嘅𡃁仔都識佢個仔

Deer 鹿兒正好多

sor9 中古店無細碟買 但係啲dv帶我有買個

姐係出hide my face 個期？

比盡咪天堂鳥

有時行tower records都仲會搵到幾隻細碟

笑死，咩係jpop都未知

Cantonpop就識

I say 1234

唉屌依加啲細路究竟聽緊乜春

Hana同fred 啲歌幾好聽

唔能是掛……聽日本啦
one ok rock, 米津玄師, RADWIMPS
有冇同好

btw, 香港就聽獨立樂隊啦

We Are X

最鍾意Art of Life - All time favourite

乜嘢日本版dear jane...
知唔知X係咩風格?
真係一打膠唔洗找......

形容得好貼切

我有聽OOR,米津玄師，RADWIMPS一兩首
最近就Yoasobi

不過日本最吸引我既都係J Rock
X早期應該算係metal

可以出個post放多啲相講多啲嗎？

之前有聽過fans去拜祭時見到佢媽媽，媽媽仲送左啲小禮物比佢地，但你可以入埋屋傾計太正啦

dear Jane玩唔玩到

你條友真係唔識架喎

X Japan係國寶級樂隊
dear jane差10幾皮

巴打好幸福!!

可唔可以講下HIDE細個係點

toshi做完聲帶手術後就唱唔到以前個種熱血
kurenai, X個D所謂高音, 佢好似唔使用力就去到個key
再加埋當時佢個look, match得黎又好撚癲

有聲

xjapan真係神話來 好撚正 x!!!

鄧你老母可憐

個仔要靠出膠 post 吸引人地注意

我既最愛

係啊，Dice, Tell me果期
佢彈彈下結他頭髮太長要fing幾下個樣好正

佢唔做結他手走去做造型師我相信都有好大成就